🎉樓爆勁減一成🎊港島業主哭求賣樓微賺459萬離場

<匯港通訊> 中原地產表示，分行促成成交單位為北角富雅花園3座金楓閣中層C室，實用面積451平方呎，建築面積513平方呎，2房間隔。業主以696萬元將單位易手，折合平均實用呎價15432元。

買家為區內客，睇樓約一個月，見該單位比早前有一成多折讓，隨即入市。原業主於1996年12月以236.5萬元買入單位，持貨22年，賬面獲利459.5萬元，單位升值接近2倍。

wfc

爽，賺少咁多

微賺
微電影咩屌你

私樓黎架
大埔有個同名屋苑就係居屋